點解外國人中左六合彩頭獎都可以咁高調影相？

唔怕賊人有機可乘嗎？

好快破產，威下先

點會
買樓收租 無得輸

依家係香港中左六合彩都跟本冇錢
正常一期800-2000萬一注獨中
知道左都冇咩意義
過百萬嘅車成街都係
一個住緊市區新單位嘅人.都過千萬一間..
真係想搵個身家過千萬嘅人真係隨街都搵到
冇必要花心機係咁多人入面搵中左六合彩果個..

我指美國英國。。。。

假設你乜都冇
中左獎：0————————>800萬
冇中獎：0

唔好咁灰啦

次次買極都唔中
有時真係好灰心 :<

腳踏實地做人呢樓豬

驃叔都好高調心